[Big Bang theory] 生活大爆炸

有冇知邊到有中英字幕download
s7-s9

定你係淨係想要字幕？

啊，有無係片源鑲嵌左落去
以前人人網，yyest，有得down，但個server比中國禁左

Thanks brother 我都係用緊subhd
想搵下有無個片檔已經包含subtitle